《悍戰太平洋2》討論區(含劇透)

啱啱睇咗
除咗jing tian上半場係咁講普通話之外
當普通動作片睇ok
外國網評分低但冇想像中咁差
香港同富士山場景唔錯
(遲啲有套skyscraper都係香港做背景)

考慮到大陸投資方面
我寧願佢拍多啲呢啲
好過拍amazing china

利申：未睇過戰狼2同紅海行動

想問同上集比 差唔差得多
利申 未睇

咁你睇左咪知囉

d機係咪變左gundam咁靈活？

太耐冇睇唔係好記得
續集廢過第一集是常識吧

係

有個shot真係有部gundam係到做佈景

我覺得上集其中一個爽位
係佢地出拳好慢 之後一野dum落去
睇到好爽

出拳快咗會唔會睇得冇咁爽

變咗變形金剛

係要頓頓地先有力量同巨大感

完全冇第一集個種熱血
記得當年睇隻主題曲一起真係起雞皮
今集

其實今集都唔係咁差
只不過始終都係享受第一集拳拳到肉嘅熱血爛仔交 fist fight

無想像中咁差
本身都諗住會伏唔睇
但今日太得閒又無其實戲好睇都係去左
無後悔入場既叫做

完全認同
都無交代過無人機D怪獸腦點黎
森子死果時send個舊基地去到又無特別
打又得唔夠爽，都唔明無怪獸重要整咁多大機械人做乜鳩

新仔果部雙刀又快又削成部高達咁

仲記得Elbow Rocket 嗎

真子死得好慘

個黑人係廚房扮灑鹽佬

力架不了

大陸妹好撚搶戲份

個俄妹又係Elizabeth Olsen撞樣

機甲獵人輕盈左
但動作都未到老變咁，還可以接受

好正
個細路女又係

劇情一定比第一集差架喇 中國元素多得黎都唔算太突兀
動作畫面都仍然好睇既 最正應該係打黑曜石個part
最後gipsy 同班細路一齊打應該加少少主角威能 太無特別

成套戲最正係機械人大戰嗰幕

個細路女以為得13歲
原來已經20歲

以為一字頭

呢樣真

睇佢收得好唔好睇下有冇第三集完左佢

第1集 其他國家D機比人打爆 gipsy登場打爆D kaiji幾型
而家變左比人屌打
同埋第1集加個主題配樂好正 第2集trailer 出過段配樂好似係套戲無出過?

呢段

佢果幾條trailer 真係將成套戲播晒

應該有第3集

算叫做無悶場 但同第一集爭得多
話哂都第二集 設定過左十年 多左十幾個基地
結果正式新登場都得5部機 又用垃圾藉口講到其他機比人滅哂 好撚嬲

屌你因為日本倒錢多過大陸咋

寧願佢用返第一集個THEME SONG
好有標誌性

個故事講得好好，中國嘅電子產品就係多後門，一個制就hack哂

第一集都唔係太好睇
個堆暗黑打鬥都唔知打乜

係主題曲+熱血勉救到唔少分數

第二集一大堆中國人變左睇國產片

BTW張晉做得幾好我覺得

轉左導演 即係收得皮

有冇人今日5點半去左機場imax 睇，窒撚左十幾次

投訴左話會遲d 聯絡翻

係咪冇左Newton
Thats what I’m talking about!
嗰句？

啲音樂係咪差左好多？

我都一直係到等依句，點知無咗

我都係
又等DLC

仲有第一集啲設定完全當無到，第一集啲機無乜武器係因為怪獸血有毒，所以要用拳頭打到怪獸內出血而死，依一集又劍又流星鎚又鋸又機關炮

流星鎚明顯唔實用

假想戰場應該都會係城市，都唔知邊個天才諗用流星鎚同鞭
上集striker啲武器應該係最合設定，近戰有電指虎同電熱刀，遠武有胸部導彈

夾硬整部3人機特登搵條友去操機槍好柒
上集機設完勝

幾時講過d血有毒？

第一集一開始, 'kaiju blue'

上一集部中國機, 果三隻鋸最無用

又細, 又只係斬到怪獸皮外傷

其實高傷，係咁片
但怪獸透過連結知個弱點係個頭，先易贏